Het was bijna donker toen ze aankwamen bij de Bank De statige residentie van Monseigneur was helemaal verwoest en uitgestorven.
Boven een hoop stof en as in de rechtbank, liep de letters: Nationaal eigendom.
Republiek één en ondeelbaar.
Vrijheid, gelijkheid, Broederschap of de dood!
Wie zou dat zijn met meneer Lorry - de eigenaar van de rijjas op de stoel - wie mag niet gezien worden?
